{
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "use_wallclock_as_timestamps": "Naudokite sienin\u012f laikrod\u012f kaip laiko \u017eymas"
                },
                "data_description": {
                    "use_wallclock_as_timestamps": "\u0160i parinktis gali i\u0161taisyti segmentavimo ar strigimo problemas, kylan\u010dias d\u0117l klaidingo laiko \u017eymos \u012fdiegimo kai kuriuose fotoaparatuose"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "I\u0161 naujo \u012fkelia bendr\u0105sias kameras i\u0161 YAML konfig\u016bracijos."
        }
    },
    "title": "Bendra kamera"
}